{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D701159",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페베아또(cafe BEATO)"
    },
    "text": "\"カフェベアート(cafe BEATO)\\n\n慶尚北道慶州市ノドン洞129-72\\n\nカフェ/居酒屋-コーヒー専門店、11:00~23:00、年中無休、26席/部屋:部屋なし、慶州市内に位置するロースタリーコーヒー専門店カフェベアトを紹介する。 お店で直接ローストし、メニューを注文するとサービスメニューとして手作りチョコレートとコーヒーゼリーを提供する店主の豊かな人情も感じられる。 きれいで雰囲気のあるカフェの内部は、リラックスしながら高級感を与えてくれる。 直接ローストしてその深い味を感じることができ、親切で明るい雰囲気のサービスは気分まで良くしてくれる。 静かでリラックスしながら深いコーヒーの余韻が感じられるカフェ「ベアト」がおすすめだ",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェベアートの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェベアートは慶尚北道慶州市ノドン洞129-72に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェベアートの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェベアートは11時から23時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェベアートは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、カフェベアートは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "カフェベアートの席数は何席ありますか？",
            "answer": "カフェベアートには26席あります。"
        },
        {
            "question": "カフェベアートには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、カフェベアートには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "カフェベアートでは何が提供されますか？",
            "answer": "カフェベアートでは直接ローストしたコーヒーと手作りチョコレート、コーヒーゼリーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "カフェベアートの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "カフェベアートはきれいで高級感のある雰囲気で、リラックスしながら過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェベアートのサービスはどのようですか？",
            "answer": "カフェベアートのサービスは親切で明るい雰囲気で、気分を良くしてくれます。"
        },
        {
            "question": "カフェベアートで感じられるコーヒーの味はどのようですか？",
            "answer": "カフェベアートでは直接ローストしたコーヒーの深い味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェベアートは静かな場所ですか？",
            "answer": "はい、カフェベアートは静かな場所で、リラックスしながら深いコーヒーの余韻を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェベアートはおすすめですか？",
            "answer": "はい、カフェベアートはおすすめのカフェです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 415
    }
}